覺得拍拖應該要細水長流 定係希望搵個同自己最夾

自己偏向會想試下唔同既人 但唔會亂拍亂拖 只係覺得有時夾唔黎既 唔會想屈就自己 可能大家都會遇到更好

你辛苦過一次就會想細水長流 寧願相處舒服多過啱feel/條件

夾都可以細水長流架

巴打係咪有咩經歷

咁又冇 個個都有一兩次特別深刻嫁啦 講唔上咩經歷 不過你試過就會變得唔想睇愛情咁重 會花多啲時間落番自己身上

我既意思指未話去到好夾 但覺得自己仲接受到既 所以就keep住拍落去

呢啲咪幾幸福

應該話你唔會再花時間去糾結去整理你地到底係咪夾嘅一對 反而會順其自然唔諗咁多咁相處

人大左先覺得要自私啲 但仍然想試下全心全意對一個人 究竟係咩感覺

咁你對住一個夾/唔夾嘅人都可以全心全意 好多野係投入左先有結果 而唔係要搵到個夾嘅人先去投入
如果你係咁諗夾唔夾咁應該係厭左 不如直接分手 唔需要自欺欺人

講到尾即係貪新鮮 完

細水長流， 否則你會係尋找一個同自己最夾既路上猝死先

係呀 不過好多人唔會認

不過我覺得可能仲後生 心態唔同 會覺得無結果既就唔曬時間啦 總比有遺憾好

其實貪新鮮呢啲真係人之常情 唔使包裝到呃埋自己 同另一半坦白等對方可以搵個好啲嫁啦

我覺得真係人知常情 拍得耐你可以話平淡是福 但另一方面又真係悶

我20 你後生極咪細我一兩年 同埋我肯定好執著搵個夾嘅仲容易有遺憾 btw你諗你啦 唔好後悔同唔好拖住人咪得 個個追求唔同

忍唔到咪分手囉 好閒

我都係 btw我無拖住人 因為我係單身狗

Oh.. 加油

人你老母咩

恃住自己後生多狗公追 咪人之常情囉
到你俾人玩到殘晒 三十歲果陣搵件有錢佬埋單 咪人之常情囉

咁我寧願自己一個過 都唔會為左埋單而結 因為我一定會後悔 咁委屈自己 大富大貴都無意思 比起錢無憾更重要

極同意

夾就自然會一齊架啦

有時拍耐左 先會發現有啲野唔協調

人會變 月會圓
唯有珍惜大家一齊既時光
亦都係咁 我都覺得拍拖好無謂
唔敢亂開始了

樓主咁高潔 我都好欣賞
寧願一個人靜靜地舒服咁過
好過為拍而拍 變做一世負擔

我都咁覺得 先廿幾已經唔想亂開始

唉 same here
唔想降低標準
寂寞打個J都唔想亂開始

因為覺得一對就對成世 無愛既情況下 仲要繼續組織家庭 有埋仔女個刻已經咩都挽回唔到 想像到到時先話黎後悔 但又已成定局既感覺 真係會毀左一世 絕對唔想

責任真係好可怕
如果人可以逃避到哂所有嘅責任就好

唔想愈拍愈無感覺 為拍而拍

唔通巴打就係咁既情況

等囉 唯有等下 寄望下咁囉
人最緊要係有希望姐
說服下自己
自從我同左ex分手之後 我都冇諗過下個可以點開始

又夾又可以細水長流未幾好

冇啊 先21冇女朋友 有人flirt嘅 但承受唔到
我想做愛 唔係想扑野
想搵個身心靈都可以依靠嘅人
想擺脫空虛同寂寞
都係得個想字

巴打分左手幾耐呀

原來廿幾啦 仲以為十幾歲d o靚妹仔

之前有冇拍過拖呀
我覺得有呢種諗法會好難搵到自己滿意既人
當然唔係叫你夾硬搵個

講真邊有人完全唔變呀
就算起初覺得好夾而一齊 你都淨係睇到佢面果浸適合你

到真係相處落 咩都有可能發生
最後都係睇大家就唔就到

依家讀書定做野？覺得出黎做野既諗法會唔同 但做咩唔受人flirt 好少女仔主動

廿頭 緊係有啦 所以再拍想相處耐啲先啦 人生仲有好長既路要走

廿頭仲有本錢試既 過多幾年環境轉左心態又可能好唔同

屌你地唔使訓

但為左埋單而結婚肯定唔會 或者以男仔角度 巴打會唔會因為覺得到某個年齡 為左穩定要成家立室啦 就急住結就算？

放假放肆下

細水長流 慢慢就會由好多野 唔夾 變成 大家都接受到 加上 其實兩者係可以並存
真係細水長流唔易 千其唔好比一時既新鮮 沖昏頭腦
唉 好後悔 希望小露寶會知道

包保你到3字頭仲係一個人就會掉低哂依家講過既野

咁你咁講冇咩意思嘅

咁又係既 磨石到既都會盡力協調 我有時都會覺得自己太衝動 份人太隨心所欲啦 係要改既

真係好後悔 錯過 試過 先知痛 先知更愛係佢 往往喔啲只會令自己做一個悲劇主角

其實大部份都係想成家果陣同就手果個結婚
所以先會有"唔同最鐘意果個人結婚''依種講法

每個人諗法唔同 咁其實依方面都算我既原則黎 最重要既係覺得自己都有能力 唔想將來因爲咁而被人牽制住過世

好認同 最唔想咁樣

分手覺得係自己問題？

係呀 情感上已經會依賴 如果經濟/事業上都依賴真係好易大家綁住大家過世

老實講，有冇結婚壓力係睇你大約30果陣個人收人有冇6萬左右，可以應付包恬供樓既所有野

收入3萬以下果D先會感到巨大婚姻壓力

有幾多人30歲會有6萬左右

唔夾點樣細水長流

好多人拍耐左 會覺得想變好難 或者諗在咁多年感情

唔夾點細水長流？

可能只係未出現問題姐，其實好似以前上一代盲婚啞嫁咁，d老夫老妻日日都嘈，差在夠唔夠膽講分開

係 不過過左去就返唔到轉頭 要怪就怪自己

所以大部分人咪2個為左結合份糧而結婚囉

唔係話所有野都唔夾 真係相沖既就唔會開始到啦 只不過拍耐左 會想搵個更夾姐 畢竟好多野都話唔岩

所以咪話 唔係少嗌交 相處平淡就夠 如果仲後生就已經係咁 就好自然會想諗會唔會下個更好

唔同年紀際遇都唔同 既然過左去既野 都唔會因為你既悔疚而改變 倒不如做個更好既自己 等下一次唔好留底遺憾

咁我都算係好男仔黎嘅
係個樣衰啲姐
身型果啲都ok嘅

大半年啦 今日佢生日
忍唔住send左個msg去同佢講聲

咁我諗好多人後生都講過想__左教__局佢，只係果陣冇IG/FB姐

好sad 佢仲覆你既 你咪當做種解脫

唉 又開始亂諗
想重新開始
雖然覺得冇咩機會遇到個真係想要嘅人
但都要比啲希望自己 呃下自己

事實上你要求既兩件事都係同一件事。
唔夾點細水長流？

一開始你覺得好夾，其實都只不係面個浸，底個浸點都要磨合，大家都要付出，大家都要係尊重自己之下同時學會放低自己。

咩叫更好？咩叫最好？你永遠唔會知。
婚姻到最終都係一齊生活，你搵既其實係生活伴侶，簡單不過。怎可能不是細水長流？

我覺得無咁灰既 真係未遇到姐

再算啦 冇咩期望
連飛機都唔係好想打
你成日都係呢啲時間先係到

就係因為好多野都未知 所以會想試下搵個外內都最夾既人 未試過又點知下一個唔會更好 但大前題都會嘗試磨石左先